教院校長張仁良同蔡若蓮有冇做過愛?

人地死者老豆老母都未出聲譴責，張仁良就衝出來，唔通...?

有
冇

唔通個仔係……

仔啊仔

一定唔係張仁良

明眼人

突破盲腸

契仔唔得嘅

應該有奶過隻閪

我看不到不是的證據。

口德-100

可能佢想借依個機會溝蔡若蓮？

仔都死埋啦，仲問

火化前快啲驗dna

唔怪之得校長咁嬲！

佢嬲係咪無恭喜埋佢？
咁小氣架

帽事嘅

1個負皮

係咪對狗男女入黎俾左2個負評